每次睇post 都去翻第一頁，有啲唔慣

想知係我問題，定係本身係咁
hkg+ 每次入睇過嘅post 回去翻上次入嘅位
支持lihkg

網絡問題 好似
有時未load個list 你就禁左入去post

再試試先